[召喚Sales巴打]家用寬頻12月到期

本身用緊HKBN 1000連電話，12月到期

求巴打們出手報價

有個pccw的Sales跟進好妥當可以Email shtohoi@yahoo.com.hk

幫你